［緊急］To黃店員工：如非工作必要，請勿回答任何問題，以防便衣試探！！

呢條法例就係為咗震懾嚇人，所以短期之內一定會做啲好出位嘅嘢。

根據過往一年經驗，佢哋好可能利用便衣去你哋舖頭食飯，同你地傾吓計套下料，甚至引導你認同某啲言論，一旦中招可能會掃你場，再上新聞大做文章嚇人。根據法例條文講法，食客都可以屬於支援角色，如果佢進取啲，到時真係即時冚店剷。

佢哋肯定一早有哂成條黃店list，諗住搣紙已經走唔甩。所以而家唯一嘅方法總之就係喺工作期間，所有員工如非必要外，例如工作需要等，唔好回答多餘問題，唔好俾佢氹自己踩！ 有人同你傾偈要小心，後果可以好嚴重

你可以當我散播恐懼，但而家現實係要小心
呢啲嘢佢哋唔係做唔出，便衣冼人過往成日出現
佢哋咁做係合乎佢地常理！

依家係非常時期，全世界自己小心

推

以言入罪時代到

big brother is watching you

推
自己小心

Push

真心要推
尤其生面口果班

撳撚左不推

push

員工：食咩呀
客：出面好亂
員工：食咩呀
客：英國佬話俾BNO過去，你續左未
員工：食咩呀
客：你地無文宣既？
員工：我問你食咩呀！

Tui